點解而家d機械鍵盤可以咁平

明明幾年前最cheap都仲要坐底$600
而家最平已經300有找

d mouse愈賣愈貴又點計

因為愈出愈高科技囉
BTW兩樣嘢大牌子有平過好多咩

專利到期個個都可以造機械軸

正如你幾年前買一部最貴嘅電話幾千蚊，而家買可能只需千幾蚊

Ssd幾年前夠貴啦 家下又平到笑
電腦野係咁嫁啦

第一次聽個軸有專利

cherry軸專制過期,個個都出

有班台灣佬大陸佬都出cherry軸鍵盤, ,玩頂爛市